華納確定新任蝙蝠俠由Robert Pattinson接任

條友個樣似奸角多啲

一早知啦

華納真係有二萬個方法玩殘DC
其實華納暗啞底係咪marvel fan

大笑Batman

似Joker多啲.......

導友咁款，Batman食白粉

dc成日都重拍，悶唔悶左d

又轉人…………

拍呢個就正
正常版都翻拍到爛啦，又超越唔到舊

真心係點選出黎 想知個原因

唔撚掂喎。。。一代不如一代

PY返黎

其實簡得幾好
Twilight之後佢拍左好撚多好戲
不過真係要操大隻d

想像唔到佢啪埋落henry隔離會係點既畫面
真係手指尾都捽得死佢

簡你老母
死返去拍twilight啦

屌你老母 even more stares!!!!!!!!!!!!!!!

屌你當年宣佈Heath Ledger做Joker都係比人屌
唔好跟車太貼

佢個樣都幾comic book 架喎

可以唔駛睇

佢之前拍good time 幾好戲

換夠人做未
十幾廿個batman

超人都轉人
你唔會知會係點

冇留意indie戲就係度屌, David Cronenberg, Werner Herzog 同Nolan 揀垃圾演員?

唔緊要啦，無論點DC都會贏，都係拍唔掂咪拎TDK出黎打飛機

佢係好演員，亦都好好戲
係真係冇batman 個種正氣凜然

Old news..........

依家又話唔係前傳黎 係elseworld story wb究竟想點撚樣呀屌

DC: 重拍Batman十萬
DC fans: 有個新嘅開局新開始，我地有希望
Marvel: End game全球票房第2
DC fans: Marvel要走下坡啦

我好撚鍾意三部曲嗰個

人地就討論劇情發展 dc就仲講緊係咪同一個u 演員仲會唔會做

難道Clooney 拍得好好？

純粹覺得淨係因為Twilight 而又連wiki都冇睇下就屌唔太公道，我覺得有冇batman 個種正氣凜然就真係至少出埋Trailer先知

on9
除咗twiight 你有冇留意佢呢幾年啲作品
High life, Lost city of Z, Good time 冇睇過？
佢本身就係個好演員

係丫kristen stewart都係好演員添
自己睇撚飽佢啦

由30年前Michael Keaton開始都己經係未睇即屌啦

wtf

佢套新戲the lighthouse已經瘋狂吹奏緊
Robert Pattinson肯接黎拍WB應該Lur飯應

問下spider man

你冇講錯
Kristen Stewart Becomes First American Actress to Win France’s Cesar Award

你自己封閉又對人有偏見, 我冇野好講

屌呢D野相對o既姐
你joker搵joaquin phoenix、jared leto
但batman就揾ben affleck 、robert pattinson 咁咪搞撚笑囉

Dc 拍完一套 爛 又搵第二個拍 再拍爛

笠左個batman頭應該幾似

其實蝙蝠俠一啲都唔正氣

肥ben 都扔啞鈴haha
隔離個post 有定案了

似科學怪人多啲

蝙蝠俠唔係奸角，不過都係精神病人

但宜家係換演員唔只係揀演員

身高佢冇ben affleck咁高

但肥Ben個屎忽下巴 已經好似漫畫入面

我知我形容得好柒

完全唔啱做蝙蝠俠，雖然佢個樣唔難睇

如果有啲人個樣豪邁到適合演騎士呢類角色的話，咁呢個演員就天生一副侍跟班從樣，由片頭到片尾都幫主人收拾細軟、幫主人攞劍，幫主人着裝甲，幫主人做啲有損名諱、有失身份嘅任務嘅嗰種人

完全唔明班人點解可以拍都未拍就屌到咁勁
淨係識得講 twilight twilight
講到好似佢會當 twilight 咁演 batman 咁
套戲出先再評論都唔遲啦下話
（橫掂DC換角閒過食飯）

點睇都似有錢仔少爺樣

個樣唔夠「豪」

nolan三部曲搞到啲人覺得batman好正氣

batman一定要屎忽下巴先似

wow

Batman轉人迎接DC黃金10年
你地識條撚咩

DC掂硬

⋯⋯

可以期待下既 而家要fit 返身型同體能

始終最尾最大關鍵都係導演 有好導演先有好戲

仲好笑係樓上有人話佢唔夠正氣唔夠似有錢人
呢個世界上有樣嘢叫形象指導好冇

rdj 拍 iron man 前咁樣似唔似有錢人啊？
最後咪一樣掂

都係嗰句
有形象/trailer/套戲出先再屌啦

DC 依家不停開save del save 咁loop
其實洗乜抄marvel 搞個U 出黎
整多幾個batman 三步曲出黎影迷更加喜聞樂見粒

有錢仔咪batman

華為正垃圾

又唔係我話佢唔岩做

拍夠未，好撚悶又係batman

除左Ben冇個有屎忽下巴

續約henry再拍多幾套超人仲好啦...

搵Tommy Wiseau做Joker 就真係救DC啦

爛尾垃圾 開頭真係好吸引個故仔

I did not hit her !

條友成個女人型咁

人地假假地影帝

我覺得近兩次batman選角
做Alfred個個出色過batman

Dc又贏

當日ben affleck 夠俾人插到上天啦...
但拍完出黎的效果幾好...角色而言...
而家咁多屌定先...到時唔知會點啦.....

不過劇本重要好多囉...

蝙蝠俠應該係偏執狂+精神病

又黎金球獎當影帝啊？！
又算係啊都係指batman之後概事

只係因為佢做過twilight, 成班友就盲屌
屌完不如試下搵Robert Pattinson以前啲interview睇, 睇完肯定會明白點解佢啱做

想講當年Twilight Edward 選角一出嘅時候都係比人屌到拆天 但電影成品出到嚟咪又係俘虜全球萬千少女

最緊要拍得出花花公子富二代個feel
好似三部曲咁 唔比佢d女係餐廳玩水就開Cheque買左間餐廳, 餐廳撞到Rachael話搭就搭到檯因為餐廳係佢既, 坐直升機去event然後搭住兩條女落機到場, 話日間要低調d唔可以揸蝙蝠車所以就揸藍色林寶出去

DC無限開局之戰

效果幾好？點解唔食住個勢用佢開Batman solo？點解要拍後生前傳

下巴咁尖個樣似做joker多d

咁你記住唔好睇

DC唔拍都贏架啦！

講緊角色柒頭....
而家個問題明顯係出現左係電影個劇本到...
蝙蝠俠對超人+正義聯盟柒到甩轆
我唔見太多人針對ben affleck扮得唔好囉

佢真係拍得好, 唔係 JL 炒車應該有 solo

唔好用三部曲做標準得唔得

以而家dc既狀況黎講 邊個做都得
最緊要係個劇本唔好柒

Rp睇落其實唔係唔型格 但面型如果搵個再man d既更適合